請大家用加密方式進行討論 [censored]

加密令到冇acc既人睇唔到內容
動員能力咪少左囉
你估警方冇isp email咩，咪撚on9啦

等我解釋一下
= 真心膠
= 今天我
= 寒夜裏看雪飄過
= 無錯我非常同意你既講法
明唔明?

等我解釋一下
= 真心膠
= 今天我
= 寒夜裏看雪飄過
= 無錯我非常之同意你既講法
明唔明?